喺starbucks飲住喜茶 同同學傾halo effect 隔離班學生妹濕嗮@

😂😂😂簡直牛逼死了666
skr skr

你讀書叻英文好 緊係型

咩 hello effect

死毒撚淨打機打到出埋effect😑

Block 柒多條on9

我傾mass effect俾人篤住我個頭殼頂話我死毒撚

ok